避過DQ攬炒，是對小股東最好的結果。

康宏（1019）股權爭奪戰的最新發展是股東郭曉群提出特別股東大會，在11月26號要求罷免現有董事局成員，重新委任他認為合適的董事，包括馬時亨和石禮謙。

馬時亨說：「兩大股東郭家、富邦蔡家......希望可以成為兩邊橋樑。」康宏是存在着兩批人馬，雖然馬生口頭說要成為兩邊的橋樑，但是實際上，他那方人是要求連根拔起對方掌握的整個董事局，看不出做橋樑的手影。

一般股權爭奪戰，掌權一方會出盡渾身解數阻止特別股東會進行，但康宏沒有，暫時整個特別股東大會程序非常順暢，其中一個合理解釋，就是現在掌權一方想搵和解空間，伸出橄欖枝。由於PWC不肯簽核數報告，大家都沒有真實數字在手，我不妨大膽假設，假如現在公司還剩30億NAV再乘以29.9%股權，金額若是大概這個範圍，相信還有和平協商的空間。

公司現在長期停牌，甚至被上市委員會要求DQ上市地位，時間已無多，如果真的被DQ，現在掌權一方只會笑到最後，因為這等同零成本私有化，對小股東的傷害也是最大。既然有DQ風險做前提，重新委任董事未必對大局有利了，以最大利益為前提，我未必同意特別股東大會換董事這個做法。過程中你爭我鬥難免，內耗費神失時，復牌之路亦變得更加遙遙無期，到時候也是攬炒小股東而已。放下成見，一齊為復牌努力，避過DQ攬炒，是對小股東最好的結果。

終於有人講人話

如果真係DQ攬炒, 到時示威個班又可以去證監到嘈

時間咁緊迫 當然要合力搞復牌, 重話罷免成個董事局換血都痴膠花

對面係攬炒派定係打緊啲咩主意

現在掌權一方想搵和解空間
但係人地唔肯放過你呢

咁人地矛頭唔係復牌為首位 先會搞罷免又呢又路姐

所以我覺得呢段
既然有DQ風險做前提，重新委任董事未必對大局有利了，以最大利益為前提，我未必同意特別股東大會換董事這個做法。過程中你爭我鬥難免，內耗費神失時，復牌之路亦變得更加遙遙無期，到時候也是攬炒小股東而已。放下成見，一齊為復牌努力，避過DQ攬炒，是對小股東最好的結果
夠哂中肯 佢嘅講法至係實事求是最為保障康宏小股東嘅做法

我覺得唔係唔可以換董事
但唔會係呢個時侯囉, 趕時間年尾出報告搞復牌
你而家踩隻腳黎搶, 算點

睇中你舊肥豬肉各施各法姐
難為係郭曉群一野將小股東訓埋係枱面一同任人魚肉

琴日有份新通告, 講國藝個單野
其實係咩黎

咪早排股換股, 每個月都要出通告話比人知有咩最新動向

但今次份野其實hidden 左意思,你單TRADE 前題係要有康宏財務資料

今日出左份新通告交代左3年的report都搞掂, 淨係既年底前都OK

姐係之前話年底出報告係堅

五大要求, 缺一不可

復牌行先, 重選董事局行後啦

到底26號個SGM阻唔阻到出報告開AGM

我覺得如果罷免到點都有影響

搞好復牌先好過啦

而家「停關」重要重選「政府」既話, 可以快D通關? 我就唔係好信

重要佢無講話會通關

作為小股東的願望就係唔想堆股票變廢紙變唔番錢5

希望證監會審慎考慮, 唔好立亂除牌

只要除牌, 所有小股東的權益只會化為烏有

係毫無保障, 買股票隨時一蚊都拎唔番, 就係可以咁離譜

只要深信年底前有報告出就有希望

最緊要唔好「DQ」姐, 唔係就無錢拎番架喇

佢肯申請上訴復牌都表明左立場係想復牌既

表示立場反對除牌係睇得出既
咁係未睇到份業績報告姐

所以只可等佢公布

搵到渾水入局真係有轉機

有轉機咪好, 加大復牌機會都係好消息

咁佢形象正面,又本事,重要係金融專欄作家

如果炸兩俠水哥入到去發功避免DQ就太好了

起碼佢有個FB 平台, 有多D渠道可以幫股民發聲

近期再陷入董事會爭奪戰的康宏環球（1019），旗下的理財平台業務，以及獨立理財顧問（IFA）業務，據報獲併購公司AGBA acquisition擬斥資4億美元（約31億元）提出收購30%股權，預料交易會在今日內公布。

報道指出，AGBA收購作價中，1億美元會以現金支付，其餘3億美元會透過發行新股支付。

據悉，康宏考慮利用交易的部分收益，或以大約兩成溢價向市場進行回購。即使繼續停牌，小股東也可以有個退場機會。

據康宏今年8月份公告指出，目前康宏的平台業務主要向市場提供平台及配套，以配對生產商及消費者需求，其中涵蓋企業對企業﹑金融科技﹑醫療保健及零售等各方面。至於IFA業務則有2,300名僱員及理財顧問，銷售逾1,800種來自逾200個金融機構的個人及企業客戶理財產品。

據悉，康宏考慮利用交易的部分收益，或以大約兩成溢價向市場進行回購。即使繼續停牌，小股東也可以有個退場機會。
如果DEAL得成真係救全家 重等咩

咁緊張都無用架巴打
聽講兩邊都無回應

掌握康宏「近代史」 忌因善忘誤判風險?

咁多年，我終於明白曹X子乜嘢葫蘆賣乜嘢藥。即係佢叫咗台灣幫入股康宏，發新股俾台灣幫，點知一個屈尾十又發新股引入詸網50其他公司等六人幫做股東；而六人幫買康宏新股嘅資金來源，就由康宏借俾佢地。換言之六人幫唔洗出錢就做咗康宏大股東。到後來出事證監調查，曹X子同六人幫要倒台，咁就再換個深圳太子爺郭Ｘ群出場。為免康宏再俾呢班友蠶食，所以康宏現董事就廢咗呢班謎網黨嘅份票投股票。

啱呀，康宏做得啱，唔係多多都唔夠俾呢班穿櫃桶

媽呀 可唔可以買埋我個D 渣渣林傾掂佢好唔好
康宏方面正認真考慮接受該要約，並計畫利用交易的部分收益，
以大約兩成溢價向市場進行回購，意味着小股東或可有退場機會。
不過，由於收購須召開股東特別大會（EGM）尋求股東通過方能落實，
故郭曉群一方的意願似乎成為關鍵。

原來係同新世界有關架
隻中策入股完升到巴巴聲 唔通康宏復牌後

公平公正非靠嘩衆取竉，須正本清源

最近，馬時亨代表康宏某股東出戰，爭奪公司的控制權。據報章報導，他公開呼籲康宏公司以「公平、公正方式」對待他代表的股東，不應在後日的股東會「剝奪」該股東的投票權。

馬生此言即管不說是指鹿為馬，起碼是嘩衆取寵，轉移視線。

暫時無人可知股東會將會如何發展，但觀乎三年前的股東會，情況其實很清楚。當時會議主席徵詢法律意見後，決定不將該股東的票數計入，原因在於顧慮有關股份涉及公司正入禀法院，指控有人以循環融資方式，不當承配公司股權的案件。因為該股東所持的便是有關「涉案股份」，因而為審慎起見作出有關決定。

如公司的指控屬實，馬先生代該股東的訴求無疑是缺乏理據，強人所難。

真的要公平、公正，最好當然是透過法院裁決，而不是馬生一句，或是股東一方說了算。按法庭已經作出的判決看，該股東已在今年先後兩次訴訟中，分別遭兩位法官在相關問題上被判敗訴，其中一位法官更表示：「同意現時至少有合理地強的證據去支持康宏的案情」。

買家購入涉案股份固然是不幸的，令人同情，然而買賣雙方對此都有責任。公司起訴前管理層也正是這個原因。

以前的錯誤愈嚴重，現在要修補就愈困難 。公司一方面要維持正常運作，一方面要積極為復牌努力。奈何因為前管理層留下來的帳目實在有太多漏洞，才導致至今還未可以復牌 。然而，公司為了股東權益，必須用用法律手段追討公司的前管理層，藉此嘗試追回他們對公司和股東造成的損失！

旁觀者睇好似聲大夾惡就打橫行
原來係嘩眾取寵 混淆視聽

搞咁多年燒咁多銀紙就係輸完再打, 打完再輸

與其搞咁多不如考慮收購個OFFER好過啦

琴日都出左通告

呢班管理層真係幫小股東搵到條生路
佳兆業個邊都唔知玩乜, 告到天荒地老

一名郭曉群先生（「郭先生」）之委任代表（「滋擾性委任
代表」）打斷會議程序
係到浪費時間

曹貴子無事係咪可以解釋番康宏盤數

最緊要係復牌拎番錢

今次就出陳佩雄。康宏小股東真係唔得佢死

//併購公司AGBA acquisition向佳兆業（1638）聯席總裁郭曉群提出，以10億元買下他手上的康宏股權，條件是郭曉群要撤回所有與康宏有關的訴訟。//

佢而家又唔take offer 又搵陳佩雄出黎玩野
想點

CLS郭曉群又告康宏
成班都係滋事L

再咁落去DQ既話真係玩完 唔洗旨意拎番錢..

AGBA個收購幾時成事快D定係年底出業績順利復牌快D

重有國藝呢 再上訴緊GEM 退場有望

最好就出業績快D
因為AGBA收購單野分分鐘隻野會升到中策咁

之前渾水講過個會計進度理想
加上有埋佢加持話復牌有信心
食神話齋 係個掂字

大前題重有要郭氐撤銷哂控罪
咪係到搞咁多野

講都講到口臭, 根本搞事損害小股東利益個個就係佢 成日告康宏

為奪權都搞左好耐 而家聯交所又話要除牌真係唔得你死

呢個咪攬炒結局
所以先聯交所知道班小股東意願唔想除牌

諗起屋企人個十皮野隨時渣都無就想喊

認住佢啦
搞到要停牌就係呢個曹貴子
而家重話佢倒霉? 邊個夠班買左康宏坐3年停牌既股東黑?

比佢責足三年錢 真係無計
嗌救命都無用

agba個回購呢

我都去左PM了解最新發展
希彥渾水幫幫手

水爺可唔可以打救埋我D股份
我想要錢唔要股...
日子一日一日咁倒數緊咁

有渾水都安心啲
起碼有得問

計我話一日最衰都係曹貴子

但係總有「一班人」矛頭只指現任管理層
唔講前任管理層的前因後果
打緊咩算盤

上手曹姓穿櫃桶
呢手做到新世界都有興趣買 點比
罪𣁽禍首點計都mr曹啦

最緊要唔好攬炒除牌...
唔係就無得拎番錢架啦

而家個班搞復牌又要煩埋郭䁱群啲小動作

唔好搞咁多野, 快快手復牌好過啦

其實佢諗下點散貨好過,
深圳幫反正燒錢搞大龍鳳又得個吉

重要佢手上係有問題既股票

與其打咁多仗不如坐低諗下點幫間公司復牌重好啦

下下郁D就話要踢哂成個BOARD攬炒

炒起成個BOARD擺明想攬炒搞到除牌
到時又賴公司復牌失力?

DAY1 就係渾水提出咁樣最傷, 倒不如坐底共商點復牌, 呢D咪good advice下下要爭到你死我亡
DQ對小股東的傷害也是最大。既然有DQ風險做前提，
重新委任董事未必對大局有利了，以最大利益為前提，
我未必同意特別股東大會換董事這個做法。

曹貴子啲屎越揭越多

唔係曹貴子就唔會搞到康宏千瘡百孔

可以點
我都好想問下曹貴子回水

條友啲蘇州屎

無曹貴子就唔會有咁折墮
還我血汁錢

瑞年咪就係咁樣出事囉

所以咪話郭曉群話要換BOARD
一黎係為左奪權
二黎根本就唔想公司復到牌 前車可鑑

律政司上訴

抵啦, 點會咁順攤比佢無罪
搞得咁大壇野起訴無理由證據不足

搞咁多屎想拍拍囉友走左去

而家比人上訴抵佢死啦
穿櫃桶買自己野丫拿

我淨係想復牌渣 十合一都好過無丫
唔想TOTAL LOSS

國藝呢招高
咁就唔構成全面收購 今次有機會!

今次小股東起碼有番D野渣下
希望國藝成功啦

又AGBA又有國藝
康宏醫番好都幾多人對佢流口水

唔知今次著唔著綠燈呢
如果咁既方案起碼8228D股票係市場上係賣得啊

呢兩日國藝個價都

同佢發新股變相持有1019=持有8228 然後逃生門

咁小股東咪有望跳船

其實兩個收購方案對小股東都係3年黎既喜訊 但行唔行到就要等下年先知了

有得退場拎錢就點都好過坐係到望天打掛

希望可以復到牌或者收購成功啦
咁對小股東就真係最好的結果

無論AGBA 定係國藝同復牌都係對小股東退場的希望
最重要係單刁是否促成

而家等出REPORT 都係等多一個月姐
相反唔知個兩單收購邊間大機會D呢

其實曹生 搞咁大壇龍鳳都可以全身而退
點解要埋單既係我地

郭曉群買哂D有問題既股票,連官都判埋係有問題都唔去搵曹氐嘈?

比著係我實同曹拎番個交代先啦 真金白銀買點解個官都唔比

去到月尾睇到份業績就一清二楚

呢個真 都責左咁耐 係生係死有個知字都好

郭曉群終於都有動作

都拗左咁耐有冇投票權呢樣野 哂氣啦傾下邊個買番咪重好

自己開過間啦, 自己開EGM 自封為王

自己搵哂老臨約好哂場地 重唔係擺明車馬

康宏環球(01019) 《收購守則》所指的受要約公司刊發的公告
重有機會唔洗攬炒!

由全面收購轉部份收購
國藝重未放棄康宏
逃生船

國藝無放棄到收購
渾水話齋做小股東都唔可以咁易放棄

一日最仆街就係曹貴子

而家都係信水爺話康宏可以順利復牌,
同埋眼見咁多收購行動應該都有下文掛

早D復牌齊齊拎番錢

有希望都好過等除牌

先決條件都要批佢復牌架

呢條友搞到間公司垂死咁濟, 好彩無摺埋 多得呢條粉腸唔少

而家希望係比人收購睇下有冇機會拎番錢 或者等佢出報告復牌

其實AGBA呢種公司一早應該黎香港出手啦

曹貴子先係真正既攬炒

其實小股東買左停牌股最慘就係無話事權, 肉隨玷板上但係就日日驚比人打靶

康宏環球﹙1019﹚通告指，董事會會議將於2月17日（ 星期三 ）舉行董事會，藉以考慮及酌情批准刊發公司及其附屬公司截至2017年、2018年及2019年12月31日止之財政年度之年度業績公告。
終於可以知道曹貴子搞到康宏點

起碼可以知道究竟盤數有幾大影響

連續3年都係蝕

動用好多資料重組平台 同埋搞曹貴子都唔小野
不過都預左, 最緊要救得番隻股

跌左既錢都重有機會執番
既然而家醫番好又填番個窿 下一步就係復牌

係補番好個窿, 請番D有經驗的專家LEAD番間公司
唔係邊有新平台, 整頓埋個企業管治 最後復牌 YEAH

盈警姐 又唔係真係咁大件事既 咁大壇野唔通重盈喜咩

重好意思提個股東會 自己搞壇大龍鳳

盤數都未出就未卜先知咁多地方有問題?

總之唔洗攬炒除牌一蚊都拎唔番已經心足

呢排頻頻見報, 到底為小股東做過啲咩

今次醫好公司盤數執番靚仔睇你重有咩可以嘈

我可以答你, 交左一封信咁大把
實際的? 毛都無

一個字 蝕!
就算要斬臂都應該咁做啦, 明知有曹貴子的屎跡既對間公司都係有害 又重組 起碼要番啲時間會回到氣啦

又黎攬炒時間啦
康宏下月召開股東大會 動議罷免14董事
康宏環球(01019)公布，將於今年3月17日下午6時在灣仔莊士敦道68號互信大廈1樓再度召開股東特別大會。

上述股東特別大會共21項動議，首14項是罷免康宏現任全部14名董事；餘下7項則委任7名新董事，除包括佳兆業集團(01638)主席郭英成之子敦曉群、港鐵(00066)前主席馬時亨、立法會議員石禮謙等外，還增加李敏。

根據通告，李敏現為佳兆業金融集團的顧問，曾於高盛、元大、中金及中信建投國際擔任研究分析師及投資銀行家。

搞咁多野哂9哂公司D錢 你批股票有問題無投票權就唔好搞咁多無謂野啦

自己都未入到局重招多個李敏咁得意

陷入長期停牌困局嘅康宏環球，上星期最新講法係要等到今個月十七日，即係年初六舉行嘅董事會，再考慮同酌情批准刊發一七至一九年度嘅業績報告。
代表康宏第二大股東郭曉群嘅馬時亨歎大氣說：「即係再失信一次！原本話係召開股東大會，????家就改成董事會，層次都唔同！仲有????家只係出到一七至一九年三個年度嘅業績，其實二○二○年仲有份未經審核嘅中期報告，可以話完全無公司管治！」
若然康宏今次真係出到數，馬時亨話：「我哋會好仔細審核，唔單止我哋，相信財務匯報局都會審核，呢單嘢太揚啦。」消息人士透露，有立法會議員將會聯署搵財政司司長介入康宏事件，「其實康宏董事會同管理層有咩咁驚呢？」
馬時亨肉緊唔係無理由，早前郭曉群委任嘅代表話有超過五成一康宏投票權「企喺我哋嗰邊」，其實翻看當日康宏的投票結果，若沒有DQ郭曉群手上持股的投票權，應該有六成股東撐郭同馬時亨嗰邊。

拎啲建設性既實績出黎我咪撐你囉, 都無 淨係係樹搞搞震點撐

次次開親會都有搞作, 今次都唔知有咩花樣

鬧劇就唔想再睇
幾時先復到牌先係最重要